@inproceedings{Gulati:TALN:2020,
    author = "Gulati, Asheesh",
    title = "LEX : un jeu avec finalit\'e d'acquisition de ressources lexicales",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "34-37",
    note = "LEX : a game with the purpose of lexical resource acquisition",
    abstract = "LEX est un jeu avec un but d\'evelopp\'e dans l'optique d'explorer plus avant les \'el\'ements et principes de la conception de jeux tels qu'ils sont pratiqu\'es dans l'industrie vid\'eoludique, pour les mettre au service de la conception de jeux s\'erieux. Le premier prototype repose sur un mode bac \`a sable pour faire appel \`a la cr\'eativit\'e du joueur et renforcer l'immersion ludique.",
    keywords = "jeu s\'erieux, jeu avec un but, sciences participatives, ressources lexicales.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/174.pdf"
}
